豪門黎講 皇拜都算係fd子

皇寧願借占士2年俾拜 都唔肯賣俾英超球隊 代表啲咩

你老母下面就同班賤種fd子

見親你成個怨婦咁就想笑

條女唔岩屌讓比你屌兩下先

賤種兄弟

黑左個歐聯要回禮

覺得佢好慘

賣俾英超又點？
贏到鍠咩？

安察洛堤都識得賣人俾將來既自己

賣唔出

巴打部時光機set早咗啦

反拜

u拜狗

王騎呢啲康智讀唔成 又被人送去菁山 真係慘

英超